魚熟紋

咩黎

琴日發夢見到呢3隻字
好似有咩暗示咁